屌你老母，大家樂6個樓面有兩個唔識廣東話，淨講蝗語

大家樂係咪on lun9㗎，已經唔係北區

Where

呢到係香港，請人要識廣東話好基本啦，譚仔呀姐都要識廣東話，而家佢聽又唔識講又唔識

佐敦

「撚」？你除左自己條褲咪見到囉

民族大清洗
認命啦東亞病夫

你用返 廣東話